埃及文明今夏拆夥！拜仁7.5億強撬法明奴

利物浦「埃及文明」鋒線穆罕默德沙拿、沙迪奧文尼、羅拔圖法明奴無堅不摧，但呢個夢幻組合面臨拆夥，英國《太陽報》爆料，指德甲豪門拜仁慕尼黑提出今夏用7500萬鎊(約7.5億港元)收購羅拔圖法明奴，接替即將32歲嘅射手羅拔利雲度夫斯基。

拜仁慕尼黑近年喺德甲優勢減弱，喺周一(10日)凌晨榜首大戰，主場僅同RB萊比錫打和0:0，繼續領先RB萊比錫1分。會方為延續霸業，已為下季組軍做準備，除咗力斟曼城24歲翼鋒利萊辛尼之外，依家想簽埋28歲嘅羅拔圖法明奴，打造一條更有活力新鋒線。

雖然羅拔圖法明奴唔似羅拔利雲度夫斯基係高產射手，但據悉拜仁高層好欣賞佢技術全面，屬於當今球壇最優秀進攻球員之一，而且呢位巴西國腳曾於2010至15年效力賀芬咸5季，對德甲非常熟悉，絕對冇適應問題，可以即食。

事實上，拜仁另一個收購目標利萊辛尼之前效力史浩克04，本身又係德國國腳，可見拜仁買人方針，好重視德甲經驗，所以願意付出7500萬鎊(約7.5億港元)搶購羅拔圖法明奴。

羅拔圖法明奴已經效力利物浦5季，捧過歐聯冠軍，如果今季贏埋英超冠軍，或者會考慮尋求新挑戰都唔奇。

唔撚係呀

太陽報報利物浦

買完跟住又唔識用
利有75m即刻買包皮

c朗34歲值一億

我明奴話哂現今最強假9

最少兩億先放人啦

又唔等錢洗

巴西狗通常養唔熟
有價好賣

75m算平

75m講出黎唔笑先好野 記者作都作得好啲 不過垃圾太陽報不意外

The Sun 就咪貼啦

75m追隻...

以為7.5億歐羅，佢身價邊止75M呀

點解唔買son?

？？

英國《太陽報》爆料，指德甲豪門拜仁慕尼黑提出今夏用7500萬鎊(約7.5億港元)收購羅拔圖法明奴

Bayern's line-up (with Sane & Firmino) for 20/21 season.

[Sun Football]

已經有歐聯冠軍、歐洲超級盃冠軍、世界冠軍球會盃冠軍、美洲國家盃冠軍
差個世界盃冠軍就做費球王

無2億鎊都免談啦

太陽報
上星期報雲迪克走
今星期報法明奴走
下星期到文尼？

答案係堅尼米拿

唔一早買夏蘭特。

埃及文明3個洗唔洗3億

太陽報垃圾
白粉更係垃圾中垃圾

估唔到樓主會變太陽報呢d垃圾

利物浦都有今日 俾人拆骨

Xabi 馬斯 So7

世界級前鋒先75m

btw 0g0a 既連加特都值40m

冇聯賽冠軍

買最廢果個

過多兩個月有啦

每一個都係話攞完英超搵新挑戰

75m買到包皮

法甲養老七折

得高普有說明書

一億賣左佢 買番包皮頂

我覺得
佢係現今球壇，其中一個被低估嘅球員
佢最佳位置唔係正前鋒，而係輔鋒
佢係一個非常唔似巴西球員嘅球員
係罕見好腳法，好射術
但又唔鍾意刻意賣弄腳法，同一定要自己起腳射門嘅人
佢有類似 Henderson 嘅特性
高足球智慧，同質素極高嘅連繫能力
有良好嘅閲讀局勢能力，兼具出色嘅傳球能力，同操控節奏能力
呢啲能力
往往都容易被忽視同睇唔到
佢嘅價值，並唔係只係單單睇佢嘅入球數字
佢值錢嘅地方，同 Henderson 一樣
係個腦

講得好

唔攞冠軍就話要轉會痴冠，攞咗冠軍就話要轉會搵新挑戰，咁究竟攞唔攞冠軍好

下星期報利物浦轉戰中超搵新挑戰

OK

無錢比人拆骨同打得差比人拆骨就成日聽
嬴完歐聯再九成嬴英超都要比人拆骨真係太陽報第一個發明

軒達臣值幾錢

點解拜仁咁勁都無得入決賽
（米蘭依家起聯賽榜第一
頁都仲要掙扎緊）

講到利冇錢咁 上季冇買人啊

80m

75m夠買佢排牙

買到半隻腳夠贏英超啦

2億人地都唔撚賣啦

大把選擇
洗唔洗咁貴買佢